# Materiales del Podcast

Este repositorio contiene materiales (enlaces, notas, etc.) de los podcast que 
vamos haciendo en la comunidad [devrel.es](https://devrel.es)


# Licencia


<a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/"><img alt="Licencia Creative Commons" style="border-width:0" src="https://i.creativecommons.org/l/by-sa/4.0/88x31.png" /></a><br />Esta obra está bajo una <a rel="license" href="http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/">Licencia Creative Commons Atribución-CompartirIgual 4.0 Internacional</a>.